覺得自己家庭地位愈黎愈低，不受尊重T^T

話說屋企一直用緊飛利浦電視50’
突然有日有個 我好唔鍾意嘅人要送部電視俾我屋企

我已經強烈表明
我唔要
同媽咪講左唔好要

但佢都夾硬買上黎

我就同媽咪講話唔要！
點知我媽又貪心收左

部電視仲要係小米42’

奶清

小米電視仲要係支那版

澳門人鍾意用小米 ?

奶清你想要我買部80吋比你嘛

貼腳即受尊重

用緊sony 55"j奶清隻腳

本身已經話左唔要
點知送到黎 仲要係小米
我覺得呢個屋企完全莫視我嘅強烈反對囉
都唔理我感受
我好失望

人地 我唔知
但我無用過或買過小米嘅產品

好呀
但我唔要大陸牌子

ig dm u

你整返部靚野換左佢咪得囉

小米前排先爆出話ip cam可以睇到人地屋企嘅畫面唔知電視又有咩新搞作

上網見人地話用3個月就壞左

我無錢呀嘛